點解麥記唔出肉醬薯條/車打芝士薯條

出下肉醬/車打芝士/魚柳包醬好味過色色薯條啦

色色最正

歡兒 一齊去食囉

魚柳包醬

我唔想出 所以叫老麥唔出

不了 要戒口

出過啦，商業奇才

同好 點薯條超正

之前咪出過有雙煙肉薯條，芝士都有出過。
有一次係白色醬都有啲似魚柳包醬。

邊個話佢冇出過

果次Batman果個超撚正
我食到生晒痱滋都照食

樓主